{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 본(BON) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認して予約する必要があります。 未成年者が予約した男女同室での宿泊は入室拒否となり、キャンセルや払い戻しはできません。 入室時に身分証明書の確認は必要になる場合があり、確認を要求する場合、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間の騒音は退室措置になることがありますのでご注意ください。 客室内の物品破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 電気自動車の充電も可能です。 予約特典としては寝具類からカフェでの高級朝食、全客室パソコンとスマートテレビ、デラックス浴槽、プレミアムスタイラー、ウォッシュレット設置、無風エアコン、セスコ防疫、スマートミラーリングが可能な携帯電話があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認して予約する必要があります。未成年者が予約した男女同室での宿泊は入室拒否となり、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "入室時に身分証明書の確認は必要になる場合があり、確認を要求する場合、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間の騒音は退室措置になることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物品破損や盗難に遭った場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としては寝具類からカフェでの高級朝食、全客室パソコンとスマートテレビ、デラックス浴槽、プレミアムスタイラー、ウォッシュレット設置、無風エアコン、セスコ防疫、スマートミラーリングが可能な携帯電話があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 501
    }
}